{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_009182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "무한천"
    },
    "text": "無限川 (무한천)\n長さ53.90kmで、流域面積が467.54㎢のこの川は、忠清南道保寧市と青陽郡の境界部に位置しています。車嶺山脈の西側斜面から発源し、伽倻山脈との間の断層構造線に沿って流れ、礼唐貯水池を通過し、礼唐平野を貫流し、河口で挿橋川に合流して牙山湾に注いでいます。挿橋川と一緒に、この流域平野の農業用水供給に非常に重要な役割を果たしています。この川の注目すべき特徴としては、1979年10月26日に挿橋が築造され、シャベル橋という淡水湖が造成されたことがあります。この川の沿岸には礼山邑・・道高温泉があり、礼山邑から長項線がこの川を横断している点も注目されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この川はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道保寧市と青陽郡の境界部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この川の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "この川は長さ53.90kmです。"
        },
        {
            "question": "この川の流域面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この川の流域面積は467.54㎢です。"
        },
        {
            "question": "この川はどこから発源しますか？",
            "answer": "この川は車嶺山脈の西側斜面から発源します。"
        },
        {
            "question": "この川はどのような地形を通って流れていますか？",
            "answer": "この川は伽倻山脈との間の断層構造線に沿って流れています。"
        },
        {
            "question": "この川はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "この川は流域平野の農業用水供給に非常に重要な役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "この川の河口でどの川に合流していますか？",
            "answer": "この川の河口で挿橋川に合流して牙山湾に注いでいます。"
        },
        {
            "question": "この川の沿岸にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この川の沿岸には礼山邑や道高温泉などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "挿橋とは何ですか？",
            "answer": "挿橋は1979年10月26日に築造された橋で、淡水湖であるシャベル橋が造成されたことを指します。"
        },
        {
            "question": "この川を横断している鉄道路線は何ですか？",
            "answer": "この川を横断している鉄道路線は長項線です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 327
    }
}